指甲白色部分（月牙）越多越健康？

我除左手指公有少少之外，基本上零月牙...個人認為係迷信...

利申：20幾歲，bmi完美水平，六舊腹肌，一年唔病多過一次，5-6年無睇過醫生

rip

中醫昆鳩人...又唔見西醫咁講？

有無人周身病痛但好多月牙
Post出黎見我

愈少愈好
我病時多啲

有人研究過

代表你壽命

同你一樣
不過我一出世就有心臟病
但好返之後都冇乜點病

點嫁 究竟多好定少好呀 好亂呀

我5隻手指都冇月牙
我係咪就黎死

同樓主一樣
記得細個過時好多架，而家得返一隻手指公有小小小小超小 冇特別關注，未死得咪算囉

講起又有啲興趣 有冇專家出黎解答吓

雖然唔科學，不過我見好多人個樣虧虧地，又真係好少月牙;

好多睇落精壯，精神既人，月牙多

反映腎氣腎精呀

月牙天衝

唔係紅蓮天衝咩

黑崎一護wor

現今科學好多嘢都解釋唔到，唔好以為西醫就啱哂先得㗎

比我自慰下ok?

十隻手指都有
肥仔

原來唔健康既人先有

死肥Doi

聽講係唔健康先有喎
細個有 大個冇晒
但又唔覺有咩分別

因為身體唔係幾好
之前睇中醫調理左一排
個陣月牙係真係見到明顯升高左
但無睇之後就慢慢跌返
問過中醫佢話月牙多係代表健康

我都一直有留意月牙呢個問題
我留意到上莊上到個樣又殘又暗既人個月牙都真係好少幾乎無
所以我都信月牙多係健康

利申:成日留意人地個月牙去求證

我手指公 有3份1 係月牙其他手指都好多

得手指尾冇月牙 但成撚日病 體質好差

成日病不等同腎氣差，

無圖你話你係死神一護都得啦